今年過年咩事，一d氣氛都無！

距過農曆新年得只有兩個week.
以前過年呢個時間，市面到處喜氣洋洋
衫舖鞋舖已逼滿人買衫過年，超市又逼滿人辦年貨，海味街更加係人山人海，花墟已經出現人潮忙於買年花過節。。

今年，真係變左fucking care

會員 #51615 - 緊火 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

今日已經十一月三號，唔夠個半月就平安夜... - #1

有好多偏黃有小小中立fd，睇完今朝林鄭講話，立場開始軟化 - #1

見到林鄭剛才一臉憔悴，這個星期必定很不好受，她的道歉，我接受了 - #1

政府高層深夜急召會議 林鄭料今宣布暫緩修例 - #1

六九真係好煩，要諗咁多既 - #1

意見及舉報：

行動Po
有初一啊